一人一句金句

（我個名）+奶得閪